覺唔覺安芯出行應該有GPS追蹤功能

24小時追蹤，咁咪唔使下下scan

不如封城28日
個個都要留係家唔準出街咪得囉
安乜鬼心出行 整色整水野

又話資料只會儲存係自己手機裡面

qr code資料
gps 資料
2樣野黎

自己打開個 app 權限睇下，咪知囉。唔識，可以問人。

我意思係建議有呢個功能

咁個處理成本會好大。

一定有加後門

北韓重叻啦，邊個惹到就的去打靶，成本低好多添